支援被囚抗爭者 捐贈物資現人龍 預計今收 50 袋物資

Stand News 立場新聞

【支援被囚抗爭者 捐贈物資現人龍 預計今收 50 袋物資】

學生組織「賢學思政」今日（13日）在旺角設立街站，為在囚、還押抗爭者，徵收懲教署指定認可的食品及用品。

從高處觀察，有不少市民願意捐輸物資。根據懲教署規定，交付在囚人士的食、用品必須統一地屬某品牌。例如朱古力只可是 M&M’s 40 克裝，而且包裝上不能有泰文；香蔥薄餅一定是嘉頓 200 克裝；魷魚絲必須是時興隆 7 克裝；還有魚皮花生必須是華園 94 克裝。

現場所見，市民都遵守有關規則，捐輸有關品牌食品。賢學思政召集人王逸戰表示，原定只準備了10個紅白藍膠袋，開站不消15分鐘已經裝滿各類物資，預計今日至少收到40-50袋物資，隨後會配合成員的探監行動，將物資親自送到牆內抗爭者手上。

其實好多人都冇忘記亦都冇放棄

好似話預計得10 袋, 但最尾係超過五十袋.....

有部份野根本難買到極
果枝洗頭水全港島都好似冇間有得賣

喺入面仲好生活過喺出面

樓上條友好多人已經封鎖咗
唔洗覆佢

大家認撚住呢個撚樣
之前已經不斷喺唔度post唱衰黃店
間中又會好似而家咁, 講埋啲戇鳩嘢

只有pr成日放負話完姐

block this shit

吹咩屌你老母我有言論自由

好嘢唔使擔心我有能力唱衰
正如假設我唱衰apple 手機一樣大把人買

一早block撚左上面兩條撚樣

入面比啲手足坐爆曬

#5一早block柒左，大家唔駛理佢，可以順手block柒埋

講埋啲戇鳩嘢畀人係咁屌仲理直氣壯
你知唔知個柒字點寫?

憑你碌牙籤仔仲想屌人老母, 夠鐘返匡智啦你

預左佢哋有排坐

你嗰啲語氣好似中學生串人
唔好比我講中你讀緊大專

咁多點食呀大佬

一早BLOCK左你條支那狗

慢慢食起碼十幾20年

我就話你比較似啲支那蝗蟲同埋生到好似中咗核幅射嘅BLM傻閪

講完啲柒嘢畀人追住嚟屌, 然後就開口埋口言論自由

汪汪汪汪

吹咩

香港人

其實點解你個名咁撚柒?
屎眼日日畀人屌鬆哂, 要提早戴紙底褲

周庭可能幾袋, D 應援團

係

會唔會俾其他犯搶左去。

送多幾條煙俾手足入面交易好過啦

無錯

縮?
頭先唔係好撚惡要屌人老母?
咁撚快縮, 隨時連3毫子人工都畀人扣啊傻閪
仲話要買紙底褲

你老母又閪痕 屌少5分鐘都唔得？

喂屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

呢班學生真係好盡心盡力

唔該清

已block上面條傻鳩

點解呢個post 咁多比我block 咗嘅5毛

牠是藍屍

而家係你條三毛屎忽痕, 衝出嚟係咁畀人屌

不過可能你好撚enjoy呢
所以屎眼畀人屌到鬆哂都仲堅持衝出嚟畀人屌

其實都係同一條on 9，阻住睇post

Push

我連邊個都唔知 「已完全封鎖該用戶」

你呢種廢柴永遠都係得把口
我俾你屌足41版咁又點
我現實都唔會跌一忽肉

仲有牙膏
望落好似好易買
但其實要搵到最simple嗰種package依家好撚難

根本就係特登迫家屬幫襯附近啲士多

只要時機一到，香港手足就會企出黎，分化撚先會日日話輸左

一早贏撚咗啦屌你老母
有成兩百萬人

一人捐$100都2億

冇記錯成個支那解放軍都係得二百幾萬人
大部份仲要守邊界 日常維護

有500,000人衝過去都可以光復深圳廣東

push

入去坐囉柒碌

唔好彩跑得快過其他手足

好有心真係 一路都堅持緊

Sorry比錯負皮 係比上面隻五毛

我幫你我幫你

頭先話我似讀緊大專, fine
你呢? 讀緊小學定匡智啊三毛?

死開啦

//例如朱古力只可是 M&M’s 40 克裝，而且包裝上不能有泰文；//

點解唔可以有泰文？

KEEP住比政府睇到大家仲默默堅持緊已經好好

夾硬搵d野挑剔

無知一問
點解懲教要限咩牌子同包裝

屌你老母

唔好怪層主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

Hi

冇錯 大家只係轉左方式 依然堅持到底

唉屌
其實你哋明唔明
唔鐘意呢個user/ cm
負皮屌兩句block咪算
不斷同個自己討厭嘅user互屌
拉落去全部都係你哋嘅私怨 同標題內文冇關
只會令人反感想兩個都block晒

唔該晒
我都封鎖

其實真係唔使理佢喎
我block 都懶得 block
見到係直頭skip 左佢算

Block too

Me three

支持

做得好先啱

大家都離題討論，牆內嘅人冇人理了

根本無可能忘記
好多人已經擺係心入面

我幫手推左咁多次post

直接消失的5樓
冇眼屎乾淨抹

好過12港人啲發情推post咁囉

其實捐藍店物資係

扭記班狗真係仆街
係咁挑剔班疑犯
食野都要限牌子

正如你話自己唔係食屎大都無人信

追住五毛嚟屌畀你講成係私怨

有啲尷尬

幽默未夠功力講嘢唔好懶好笑

感謝手足

比手足屌返你轉頭
傷心吧？

yeah

一早扑左既傻西5毛PR黎

仲有半個月出糧
要勤力啲先得

最驚收物資嘅都比狗逗

根本冇可能忘記

其實#6 #9 你哋已經提過呢個user係有問題
之後咪留比他人分辨囉
五毛pr乜乜柒柒呢啲tag唔係你話係就係家嘛
提醒完 之後嘅互屌唔係私怨係乜
如果佢真係所謂五毛 咁你屌佢 佢又唔會嬲又唔會少忽肉
如果佢唔係 咁佢只係個同連登主流價值觀唔同嘅異見者
而以第三者嘅角度 我淨係想好好睇post 無謂嘅互屌瞬間令我唔想再睇落去

居然冇狗掃場冇599豬？

啲要求咁煩

pish

咁你仲係到？ 唔入去坐翻幾轉先？

柳記會唔會落格

冇我推
邊有咁多人睇

當然可以
我唔似連衛兵唔俾人講嘢

Feather藥房有賣㗎

呢隻洗頭好唔好？

俾柳記食晒你唔知

朱古力只可是 M&M’s 40 克裝，而且包裝上不能有泰文

有冇高手知乜原因？
如果係唔識睇驚有暗號，咁點解淨係泰文唔得？日文韓文俄文馬拉文印尼文賓文越文寮文緬文柬文印度文孟文.....又得唔得

屌 一個account咁撚貴 而家黃撚左

你去下個post啦屌

方便睇嘛

$？
黃咩 ？

睇得多已經記得係邊個USER 咁濟

Goodest logic
為咗唔可以阻你睇post, 三毛都唔撚屌得
得啦我唔撚會再覆你, 唔再阻住你睇post
因為起完你底, 都覺我你正正常常
我唔想因為一隻三毛而同你糾纏落去

買唔到7g魷魚絲，華園花生，同埋牛肉乾都賣哂
淨係捐到口罩，m&m同蔥餅
下次再捐

基本上佢要求果D野都係市面買唔到, 泰文可能係特供版本先無
佢條LIST限死哂你要邊一隻版本先可以入到去

今日見到好多袋，香港人個個都金魔法師
不過除左金魔法，好多實事都等大家做！

你睇吓人哋幾撚成熟理智
你睇吓你幾撚戇鳩成個中學生咁
你喺度吊我識飛有咩用

上連登留言幫唔到你搞革命

用你嘅有用之軀去幫香港做實事 我起碼尊重你

例如去x一兩隻9

起碼你對得住自己講過嘅嘢

即係佢有心玩野，專登要求市面上係幾乎買唔到既野至畀入？

你入去試吓囉

大家咁話啦
你隻傻閪除咗識上嚟笑入咗去坐嘅人仲識做啲乜?
我喺度屌你, 你又咬我唔食

做人做到你咁人人喊打, 你現實咪又係同差佬一樣, 都係過街老鼠嚟

其實好多人都想支持
只係有時唔知點支持
今次有埋時間地點方法
大家都好想出一份力

為咗唔好令我自己都做岀同樣嘅事 呢個係最後一次因為呢個問題回覆
首先唔係為咗阻住我 係其他冇牽涉在內嘅第三者
你同你口中嘅五毛互屌 泥漿摔角 屌咗十幾個cm都未完 #9#6提醒就提醒咗 警告就警告咗 之後除咗互相屌大家老母同笑人弱智之外我唔見你哋仲講咗啲乜

佢限死哂係方便佢地將集哂入野既物資, 之後撈亂佢派比d犯
一黎唔使check就知你件野係同一款, 淨係睇下有冇拆過就得
二黎撈亂左想運野比某個人基本上係無可能

但為數唔多既舖頭先可以買到呢d野, 賣得又勁貴
有好有唔好

好驚 人人喊打
不過我冇諗住咬你 對你造成任何實質傷害
唔好誤會
都係果句我鍾意笑咪笑
我冇必要跟呢度嘅主調

講到好似同我好熟咁
留tg be fd?

其實係另類霸權，荔枝角外面有幾間專賣呢d野既士多收好貴

上YouTube睇一仔
佢有講過話有一家人專門幫人執貨送嘢入去好好搵

呢個post得一隻pr，其他唔撚敢批鬥推post？

未有新指示

基本上係佢好我地唔好啦
條連煙成六舊水, 一個含包散套餐成千銀
m麥m好似一袋成六十蚊, 我幾年前個價黎, 唔知呢家幾多
痴撚線

我未落order比佢哋

真

唔該晒

唔知嗰間士多黃定藍呢

玩下手係聊記家屬開

光復支那真心膠

五毛嚟

其實遊行把撚？

睇戲都有得睇，隨到時搞到d煙貶值，跟住俾人打，衰多幾錢重

不過正路就梗係入煙

廣東唔係大部份連登仔嘅家鄉咩

有煙好辦事
你入去打個招呼一人派一包
人哋都冇咁容易郁你

你隻支那傻閪先會有呢個錯覺，屌你老母

完全封鎖咗，唔知佢噏乜尻

香港咁多黃店，點解唔叫黃店同代理攞貨再成本價賣返俾去探監嘅手足

梁天琦邊度出世?

因為無水食

你試下咪知

一個月入得16包，派徥幾多個呀

連登PR：冇人理手足架啦，香港人真係垃圾

只係睇住自己盤生意，咁要黃店嚟做乜

你問佢哋
一早講緊呢個係有人操控緊一盤好大黃色水魚生意
只不過冇人發覺
過多幾年你哋就會知做咗水魚

已封鎖會員 - 萬寧牌紙底褲

一息尚存 抗爭到底
多謝手足之餘 大家都要繼續努力 搵野做

Noted

你邊度出世轉移話題咁低手呀，屌你老母

唔敢答？
嬲嬲豬？

推

唔知道，冇去，十萬个sorry
永遠抗爭，永不妥協